藍絲佔據緊政府高位、執行部門，我地根本輸得...

深藍唔洗多
但淨係全政府同執法，甚至司法高層都係藍絲
咁你幾多黃絲都無用
因為深藍絲果種死忠係無法改變既
而且深藍既性格都帶有隱性冷血無良知
只能以死相搏...

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

#1 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 就黎輸....開始淡化了.....

#1 - 勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

#1 - 十一遊行又被反對.....唉今次輸得...

blocked

哦

拉

hi

大清朝野中都係子弟旗兵, 當年班漢人根本無得打

喂呀哥
如果有黃係政府高層就唔會有而家既情況發生啦

其實有無個紅黃藍既勢力分佈圖？

黃絲誠哥佔據埋香港高位添

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

但佢一個商家都做唔到乜
畢竟政府各部門先係實際執行既人